各位 三月八號 今晚見

今晚見

推

Push

光

復

香

港

時

代

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

小心今日警黑合作

革

命

推 今晚準時1930

up

大家幫推

手足幫推

推緊

番緊工 幫推

再推

再推呀

感謝你

推多幾下

推爆

巴打 多謝你

係咁推

可唔可以推上頂

推
大家見

push

畫到周同學好醜
揾個專業d既畫得唔得？

推。

收工見

覺得自己好好笑？

大家注意安全

Pish

屌你老母

著名五毛

佢仆街黎

幫手大力推

熱門全部膠post

手足唔係condom

各位手足請幫手推一推
終極手足裝備詳解：防毒面具篇[/red]

唔想再見到咁多手足裸裝上陣

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

Push!

行動post冇人推

Push!!!

連儂牆又畀人清

Report

梓樂

將軍澳

今晚將軍澳可能會重演721

聽日四個月了，無忘記亦唔敢忘記

pish

流水式獻花不集結不戀戰不被補

恭喜你 攞到attention了

上面條友五毛黎 巴打唔洗理佢

咁低級回復都知乜料

不過幫緊推po就由撚得佢啦

大家小心啲
記得保護好自己

我都咁諗

拉

光復香港

流水式獻花致意

不死守 不戀戰
勿在支線折損人力

收嗲啦仆街

？

香港獨立 唯一出路

佢對逝者不敬都無法改變烈士嘅英勇同大家嘅抗爭記憶
唔使理佢

流水式獻花致意
減少被捕

不見不散

你下世都喺支那食蝙蝠啦

光時五缺

笑你老母俾狗屌

今晚見 大家be water 最緊要安全回家 不被捕

3月8 搵阿媽食飯

大家注意安全 唔好送頭

你傻左阿
係都佢阿媽落去食

唔黎了要保留有用之身投泛民同光復功能組別⋯

Pishhh

停一停，諗一諗
而家班狗好明顯係咁帶風向，引我地出去再混入便衣捉人，便衣人數就黎仲多過示威者人數，一味送頭係咪一個好策略?周梓樂已經死左，唔係叫你地唔好紀念佢，但如果周梓樂見到咁既情況，會唔會開心?

今晚小心 d 狗一定有部署 同引勇武出黎

留名睇圍捕

大家小心大圍捕。

唔好陣地rb屌狗

出唔出自己決定，但你睇下宜家大埔嘅情況就知對家已經養好兵力

推 今晚見

小心啲 下次48要見

推！ 記住攝衫

咪係 下下大大隻字咁on9

發現便衣警察秘密!

香港獨立

721831101111

一陣見，be water

將軍澳有狗隻重重包圍

外區人唔熟地形要考慮係咪仲要入黎

手足自行決定風險

#寶琳 #狗屋 #0308
是日狗車
更新至1641

#狗私家車
EV8203銀黑 Benz
JV305 私狗鐵騎
LJ1880銀 Toyota
MF1007銀黑7人van
MX4899 黑 Toyota
PD6537 白7人
RF6425銀van Toyota
RG1527銀淺藍7人 Toyota
RS3124白7人@
SH623黑7人 BMW
SL652 黑 Benz
SR785 白
TB8175 黑5人
TK4635黃van
TV9507 黑5人
TX2475 黑 Toyota
TY7034白7人
UN2087 黑Benz
UX3574白KIA
UZ5794白7人 Lexus
UZ6724黑7人van Honda
VB1126黑7人
VG3564 灰KIA
VK4393白7人Toyota
VT8922白7人Toyota
VT9507黑車頂銀線、身有啡、銀橫線
VX3674白7人
VY2574白7人 Toyota
YUNGAN寶藍Benz

狗車
AM6134 衝
AM6184 衝
AM7062 衝
AM7070 衝
AM7262 裝備車
AM7471 衝
AM7600 衝
AM7664 衝
AM7677 4人私家車
AM7692 衝
AM8044 裝備車
AM8157 衝
AM8173 衝
AM8180 衝
AM8280 衝
AM8536 衝

手足自行決定啦 安全至上！！！

手足未上車就入TKO TG group 睇下自行評估風險

尚十、停車場內重狗
手足小心

Pshk 直播

手足留意現場情況決定係咪今晚見

區外人唔該望一望將軍澳啲Tg group, 成個將軍澳坑口寶琳調景嶺都塞滿晒警犬

4樓平台重狗 小心

寶琳mtr 4狗車

各位，我唔係想做散水撚
不過望清楚附近啲人先好聚人

同埋將軍澳四通八達
必要時轉場過寶琳行返轉
好過響尚十齋企

成個將軍澳都係狗
將軍澳交通唔太方便 衰過港島
各位手足離開時要小心 轉多幾次車

如果去唔到擺花 可以去邊？
觀塘？

觀塘海濱公園

推推

防暴狗 同 便衣狗係咪多過哂本地居民

學咩 學我點屌你老母搞到生撚左你個傻閪仔出嚟？

唔好太夜走